телеграм бот - https://python-telegram-bot.org . НИКИТА
парсер для запросов телеграм бота . НИКИТА
краулер django-doc - async I/O . ЛИНА
функция для парсинга html -  BeautifulSoup4 . НИКИТА
функция для проверки изменений на html странице . ЛИНА + ПОЧИТАТЬ
функция формирования запросов в БД . 
и бэк для поодержки БД
БД elastic search - I/O elastic search
БД - ЛИНА
Валидатор, который будет проверять, не выходим ли мы за пределы django-сайта. НИКИТА

очередь для парсера  - rabbit-py . НИКИТА



Если на странице есть ссылки, на которые можно перейти - возвращать их краулеру.
Главная задача парсера : 
отсеить html-тэги
оставить текст + ссылки, которые возвращаем

функция, которая будет определять логические-блоки текста и закидывать их в БД.




нужно определиться с паттернами.
код по pip-8.


для тестов - библиотека pytest